(緊急) 冇去到中大嘅手足請入一入嚟

想問下你哋自己區開花夠唔夠人
有冇明顯少咗人/FA/物資
尤其係連接中大嘅大埔 沙田區
少咗嘅話一定要出聲

中大現場手足好擔心個個想入嚟，會搞到開花呢個春袋唔夠人
麻煩報一報各區戰況

大埔 收緊皮
尋日叫fa 都冇人應

開花人手夠唔夠
唔夠嘅話要叫cu啲大埔撚撤